其實用Zoom考試真係得咩

我細佬依家中學考試，聽佢講返話中學嗰到考試用Zoom同埋唔洗開cam考,我有少少驚訝，最撚on9係學校要你簽張承諾書，承諾自己唔會出貓，一經發現就記缺點，我真係笑撚左，你哋D兄弟姐妹或者你哋自己係咪都係咁考試

簽承諾書一出貓生生世世做中國人

如果之後喺香港讀U都係睇DSE，就算呢啲校內試幾好都冇用架啦
要出貓自欺欺人就是但啦

老師都要交功課

我都係咁諗，但係唔開cam考真係怪左D，同埋嗰張承諾書

俾人發現你咪有出貓囉 冇人發現你咪成績優異攞書卷囉 個世界係咁架啦

依個真

讀u請槍請到grad都得啦 點解唔得

最on9係承諾書

有幾on9，做下樣戴頭盔姐
個社會係咁㗎啦

「我已年滿18歲」

中學校內考試出貓就無謂啦
學校又唔會影響d乜
大學要靚grade追gpa就話姐
Online exam出cheat已經變左常態

宣誓啦

當全部都cheat咪變公平

高中就當試下自己能力，反正都係睇dse
但中三就出好過唔出，因為要校內爭揀科

即係隻眼開隻眼閉，大家心照不宣囉

呢樣真 好多人都講大話

唔好咁癡線啦你份人奸猾咪叫人地賤埋一份
出貓出好過唔出

有人會唔出貓嫁津

呀sir打工理得你有冇出貓